我話左唔好再讓班消防清 佢地班狗見成功一次 就以後都會搵

睇下中大個班消防員 一睇就知係藍

睇我上個post下面都有講 雖然個標題改得唔好 但如果你要左膠上身 認為個個消防係同路人就比佢清既 咁場運動不如完左去啦 如果消防係黃 佢更加明你點解唔比佢清啦 所以對佢地有禮貌無問題 但唔好比佢地清rb 趕佢地走 等佢地自己同上頭交代 如果唔係以後會令更多前線比人捉

推

推比手足睇到 fb直播好多左膠

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

幫警者打

炸到消防仆街 佢地無經驗清 高層推前線去死

咪撚婦人之仁
害撚死人架

咁都唔明 你死撚開啦

阻

「開始清路陣，消防做先鋒」消防處發言人表示，將派員清理阻塞道路的路障

希望多d人明白前線愈黎愈少人 再係咁落去會再少